分手。

今年Final Year 同女朋友分開咗
仲可以咩途徑識女仔？